用牙縫刷真係好重要

用過就知平時啲牙縫三角位係幾污糟
食完嘢勁多肉碎，牙線都清唔走

應該好多連登仔之前被人水過去買水牙線

嗰啲on9根本洗唔到
最普通嘅牙線+牙縫刷一定最乾淨

棚牙好乾淨用完牙縫刷
我一依起排牙 微笑啲女都即刻怕怕醜醜咁行走 一定係鍾意咗我

邊度有得賣？

周街都有，藥房超市屈臣氏萬寧嗰啲

牙線識用點會清唔走 除非你用啲好廢既

好痛用親都覺得

如果最細size都唔得=係

你有冇兩隻一齊用先？
三角位用刷真係乾淨好多

牙縫刷大大舊其實只係中間一條線側邊有啲毛 如果食物可以入到好密既牙縫 刷都入到

但都有基本厚度有啲真係塞唔入

用得多會有三角窿？

有牙周病先有

最細支都入唔到牙縫

係咪用牙線算

如果角度啱都唔得
咁用牙線啦

其實三角位即係邊度

有時一隊入去就流血
不過見到殘渣出左黎
感覺良好

用耐咗就唔會流血